[有圖］深圳地鐵上的超索妹子

More

有d波路

淨係覺得對奶好撚重手

幾時落黎做7仔

正呀

對波

咁叫靚，你咩問題

對奶好漲

對腳好撚正呀

樓豬依啲死港豬又上去消費

好撚正

瘦底大波

大陸妹對奶特別大

幾錢q?

好扑唔好睇呢

其實而家去尖咀行轉，其實都好多自由行差唔多身材同樣
只係我溝唔到啫

骨妺黎

食之無味,棄之可惜
利申:屌

即刻想認做中國人

大陸閪只可以屌

薄衫配喱士bra真係好偉大

之前屌過，7日鮮來的

毫無政治考慮，想屌

求

對奶千斤重 重過無涯的鐵路

臭雞

骨場貨色

妹你老母子
用蝗語成兩頁都無人屌

How much?

要做中國人了

乳房下垂 不了

大陸啲paid好厚 但都有啲睇頭

第一張笑住影

比我屌我就唔反了

死熱狗
中國人講孝義
返去幫你老豆老母執骨啦

屌你唔睇女就死撚開啦

大陸周街都大波妹架啦

[有圖] = 一張圖

咪又係pad
大咩撚野

愛國愛黨啊大佬, 快D比我屌啦

第二張係地鐵嚟講係我見過最正既女人 沒有之一

大奶妹

其實好多大陸妹唔整都好靚

死毒撚有女就奶共都得架啦

大陸強姦坐幾多年?

係又點

沒有之一你老母閪 用埋啲北佬用語

第一張妹子

其實深圳大把靚女

啱

槍斃。。。

傻鳩 知你勁喇

你到底識唔識中文唔好成個傻鳩咁得唔得

深圳正常波路

骨場大撚把喇

真係正個d 唔會落骨場

上一上深圳, 發覺真係好多靚女下

中國女人幾靚都好 個口都係臭 唔知點解

大陸D法律係亂黎, 無規定
打架 偷野 都可以死刑

沒有之一係大陸燦先會用

我係中國人呀屌！！！

抽撚到

有圖就好 正評

至少一律係走肥

識佢

正

いつも深センへ行く、たくさん靚女を見た

留名

大陸妹好呢種 我有個同學nds都著呢啲

又最 又沒有之一 on99

對奶好正

骨場質素....講到超索咁

ching食開屎?

磨牙pls

真係難怪咁多中年男人返大陸做野
都忍唔住包返隻

超索奶子

忠之屬也 可以一戰